sofi d 新積分系統慘撚過乞兒

之前1年有4股，E+就算keep6萬都係得3股。

每月入6萬

Net Deposit
即係隔個月先拎得番走LOL

之前儲落嗰啲係咪換咗佢好？

打算賣曬啲野 cash out 算
垃圾 system 佢玩埋我果份

呢間嘢之前冇拿拿Email send錯咗幾個客嘅個人資料畀我，嚇到我即刻取消戶口

遲一個月先推, 我可以換到 IMAX
200分先換到股...

之前無條件1年4股，e+計盡都係4股。

重點係佢轉左三隻新股,跟佢買冇死

係咪應該拿拿聲換哂imax 等新積分

好似係